水晶宮宣佈解僱柏祖

無幾耐之前，英超球會水晶宮喺官網宣佈，正式解僱主帥柏祖，睇黎佢今次真係大把時間跳舞啦！

水晶宮今個夏天先後引入賓迪基、法明尼、湯堅斯同埋文丹達等實力猛將，但係球隊嘅成績就不升反跌，依家排緊英超尾四，距離降班區只有1分之隔，所以水晶宮嘅高層就決定，即時炒咗柏祖！

幾個星期前，柏祖仲實牙實齒話唔怕自己俾人炒，但係聖誕節都未到，佢就俾人炒咗啦，唔知呢啲係咪叫「燈死自己」呢？

聖誕禮物

柏袓又然

召喚跳舞gif

依條垃圾好似季中接手教半季先掂 教教下就on99咁

我覺得佢幾好，有鬥心有火，佢今季主場成日對硬淨野先成績差d

佢教波，找卡數相當唔錯
上季仲贏過利記

呢刻炒佢係差時機

椰子都未死
竟然死左帕祖